import { of } from 'rxjs';

export const DATA = of([
  {
    id: 258,
    created_at: '2023-07-12 16:49:22',
    last_update: '2023-07-13 15:13:55',
    nombreEvaluador: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
    nombreEvaluado: 'CLINICA 1',
    resultados: [
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 1,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Naturaleza jur\u00eddica del escenario de pr\u00e1ctica.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 2,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'C\u00f3digo REPS',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 3,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Habilitaci\u00f3n de los servicios que presta la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 4,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Estructura org\u00e1nica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Al momento de la visita la persona responsable de docencia servicio no dispone de la informaci\u00f3n',
        orden: 5,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Registros estad\u00edsticos de atenciones por cada servicio habilitado en la Sede Visitada.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'En la p\u00e1gina web de la cl\u00ednica se hizo el rastreo y hay evidencia en la Misi\u00f3n de la vocaci\u00f3n docente y/o declaraci\u00f3n de compromiso con la gesti\u00f3n del conocimiento',
        orden: 6,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Vocaci\u00f3n docente en la plataforma estrat\u00e9gica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'No existe un presupuesto a la fecha para docencia servicio y/o educaci\u00f3n',
        orden: 7,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Evidencias de asignaci\u00f3n de recursos para el mantenimiento y fortalecimiento de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Con calidad se realiza est\u00e1 tarea de acuerdo a los servicios habilitados y se cruza con los lineamientos de asignaci\u00f3n de cupos, para definir el n\u00famero de estudiantes que se pueden recibir por programa acad\u00e9mico.',
        orden: 8,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar:
          'An\u00e1lisis de la capacidad instalada y utilizada para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Debe hacerse un inventario de los recursos disponibles para el desarrollo de las pr\u00e1cticas y a la fecha no existe.',
        orden: 9,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar: 'Infraestructura y medios educativos.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Se debe solicitar a la UPC la inclusi\u00f3n del listado de los estudiantes como anexo de la p\u00f3liza.',
        orden: 10,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'P\u00f3lizas de responsabilidad civil extracontractual vigentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Se debe verificar peri\u00f3dicamente la afiliaci\u00f3n del estudiante, una opci\u00f3n pod\u00eda ser plataforma Adres',
        orden: 11,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Afiliaci\u00f3n al Sistema General de Seguridad Social en Salud \u2013 SGSSS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Solicitar a las Universidades las constancias de entrega de EPP a los docentes y estudiantes',
        orden: 12,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Elementos de protecci\u00f3n personal.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Se debe publicar el protocolo de bioseguridad en el espacio web de la inducci\u00f3n',
        orden: 13,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Protocolos de bioseguridad (existencia y aplicaci\u00f3n).\r\n',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Se deben dar a conocer o publicar las principales gu\u00edas en el espacio web',
        orden: 14,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Existencia, acceso y aplicaci\u00f3n de las gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica y protocolos de Atenci\u00f3n',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 15,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Condiciones generales de bienestar en el escenario',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: 'Se debe publicar en el espacio web de la inducci\u00f3n',
        orden: 16,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Reglamento de pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: 'Se debe publicar en el espacio web de la inducci\u00f3n',
        orden: 17,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Contratos especiales de pr\u00e1ctica formativa',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: 'No Hay acta de constituci\u00f3n',
        orden: 18,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Responsables de supervisar las pr\u00e1cticas formativas que se desarrollan en la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 19,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Comit\u00e9 docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Se debe crear el espacio Drive desde correo institucional de docencia servicio para manejar all\u00ed la documentaci\u00f3n y plantar mecanismo para su adecuada custodia',
        orden: 20,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Proceso de inducci\u00f3n.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 21,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Sistema de informaci\u00f3n y gesti\u00f3n documental para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Verificar que los soportes se encuentren principalmente la convalidaci\u00f3n de t\u00edtulos obtenidos en el exterior',
        orden: 22,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Idoneidad de los profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: 'Gestionar con Andina',
        orden: 23,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Plan de formaci\u00f3n continua en temas del desarrollo de la pr\u00e1ctica que incluya formaci\u00f3n en pedagog\u00eda y docencia, para el personal asistencial con funciones Docentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Todos los semestres se deben formalizar los anexos t\u00e9cnicos con cada universidad de acuerdo al n\u00famero de estudiantes acordados para las pr\u00e1cticas.',
        orden: 24,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Suficiencia de profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Todos los contratos deben tener la contribuci\u00f3n a la vocaci\u00f3n docente',
        orden: 25,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Funci\u00f3n docente incorporada en los contratos y reconocimientos por parte de las IES.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 26,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Registro calificado de los programas que desarrollan pr\u00e1cticas formativas en el escenario (aplica para programas en funcionamiento).',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 27,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Convenios docencia servicio suscritos con las IES para el desarrollo de programas activos y para programas proyectados para desarrollarse en el escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 28,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Plan de pr\u00e1cticas formativas (anexos t\u00e9cnicos).',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Verificar el cumplimiento de los mecanismos de evaluaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas',
        orden: 29,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Mecanismos de evaluaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 30,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar: 'Autoevaluaci\u00f3n de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 31,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar:
          'Planes de mejoramiento para la relaci\u00f3n docencia servicio en el escenario.',
      },
    ],
    tipo_evaluacion: {
      id: 1,
      tipo: 1,
      nombre: 'MATRIZ DE VERIFICACI\u00d3N DE LAS CONDICIONES DE CALIDAD DEL PROCESO',
      descripcion: 'EVALUACI\u00d3N ENTIDAD',
    },
    usuario: {
      id: 12,
      tipo_documento: null,
      numero_documento: null,
      numero_telefono: null,
      rol_id: 1,
      nombre_completo: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
      email: 'liyibethlozano@unicesar.edu.co',
      username: null,
      is_active: 1,
    },
    entidad: {
      id: 201,
      representante_id: null,
      tipo_documento: 1,
      numero_documento: '003',
      tipo_id: 1,
      nombre_completo: 'CLINICA 1',
      nombre_oculto: 'CLINICA VALLEDUPAR',
      telefono: '003',
      entidad_id: null,
      created_at: '2023-06-22 16:48:51',
      created_by: 12,
      updated_at: null,
      updated_by: null,
      tipo: {
        id: 1,
        nombre: 'ENTIDAD',
      },
      entidad: null,
    },
  },
  {
    id: 262,
    created_at: '2023-07-11 16:31:45',
    last_update: '2023-07-13 17:56:29',
    nombreEvaluador: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
    nombreEvaluado: 'CLINICA 5',
    resultados: [
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 1,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Naturaleza jur\u00eddica del escenario de pr\u00e1ctica.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 2,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'C\u00f3digo REPS',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 3,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Habilitaci\u00f3n de los servicios que presta la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 4,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Estructura org\u00e1nica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 5,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Registros estad\u00edsticos de atenciones por cada servicio habilitado en la Sede Visitada.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 6,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Vocaci\u00f3n docente en la plataforma estrat\u00e9gica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 7,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Evidencias de asignaci\u00f3n de recursos para el mantenimiento y fortalecimiento de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 8,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar:
          'An\u00e1lisis de la capacidad instalada y utilizada para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Se hizo la actualizaci\u00f3n en excel de los medios educativos de los cuales se dispone en la actualidad',
        orden: 9,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar: 'Infraestructura y medios educativos.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 10,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'P\u00f3lizas de responsabilidad civil extracontractual vigentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 11,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Afiliaci\u00f3n al Sistema General de Seguridad Social en Salud \u2013 SGSSS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'La UPC no hizo entrega de elementos de protecci\u00f3n personal a la cl\u00ednica y tampoco evidenci\u00f3 entrega a los estudiantes',
        orden: 12,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Elementos de protecci\u00f3n personal.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 13,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Protocolos de bioseguridad (existencia y aplicaci\u00f3n).\r\n',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 14,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Existencia, acceso y aplicaci\u00f3n de las gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica y protocolos de Atenci\u00f3n',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 15,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Condiciones generales de bienestar en el escenario',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 16,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Reglamento de pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 17,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Contratos especiales de pr\u00e1ctica formativa',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 18,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Responsables de supervisar las pr\u00e1cticas formativas que se desarrollan en la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 19,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Comit\u00e9 docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 20,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Proceso de inducci\u00f3n.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 21,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Sistema de informaci\u00f3n y gesti\u00f3n documental para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 22,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Idoneidad de los profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'La cl\u00ednica ha iniciado trabajo de educaci\u00f3n continuada. La UDES comparti\u00f3 su plan de educaci\u00f3n con la Andina y UPC no se ha logrado.',
        orden: 23,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Plan de formaci\u00f3n continua en temas del desarrollo de la pr\u00e1ctica que incluya formaci\u00f3n en pedagog\u00eda y docencia, para el personal asistencial con funciones Docentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 24,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Suficiencia de profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 25,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Funci\u00f3n docente incorporada en los contratos y reconocimientos por parte de las IES.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 26,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Registro calificado de los programas que desarrollan pr\u00e1cticas formativas en el escenario (aplica para programas en funcionamiento).',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 27,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Convenios docencia servicio suscritos con las IES para el desarrollo de programas activos y para programas proyectados para desarrollarse en el escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 28,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Plan de pr\u00e1cticas formativas (anexos t\u00e9cnicos).',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 29,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Mecanismos de evaluaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 30,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar: 'Autoevaluaci\u00f3n de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 31,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar:
          'Planes de mejoramiento para la relaci\u00f3n docencia servicio en el escenario.',
      },
    ],
    tipo_evaluacion: {
      id: 1,
      tipo: 1,
      nombre: 'MATRIZ DE VERIFICACI\u00d3N DE LAS CONDICIONES DE CALIDAD DEL PROCESO',
      descripcion: 'EVALUACI\u00d3N ENTIDAD',
    },
    usuario: {
      id: 12,
      tipo_documento: null,
      numero_documento: null,
      numero_telefono: null,
      rol_id: 1,
      nombre_completo: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
      email: 'liyibethlozano@unicesar.edu.co',
      username: null,
      is_active: 1,
    },
    entidad: {
      id: 206,
      representante_id: null,
      tipo_documento: 1,
      numero_documento: '05',
      tipo_id: 1,
      nombre_completo: 'CLINICA 5',
      nombre_oculto: 'CLINICA MEDICOS ALTA COMPLEJIDAD',
      telefono: '05',
      entidad_id: null,
      created_at: '2023-07-11 16:31:40',
      created_by: 12,
      updated_at: null,
      updated_by: null,
      tipo: {
        id: 1,
        nombre: 'ENTIDAD',
      },
      entidad: null,
    },
  },
  {
    id: 263,
    created_at: '2023-07-11 16:31:57',
    last_update: '2023-07-13 17:41:32',
    nombreEvaluador: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
    nombreEvaluado: 'CLINICA 3',
    resultados: [
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: 'Hace falta actualizar a fecha m\u00e1s reciente',
        orden: 1,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Naturaleza jur\u00eddica del escenario de pr\u00e1ctica.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: 'Se  dispone del ultimo con fecha de enero que esta vigente hasta agosto 2023',
        orden: 2,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'C\u00f3digo REPS',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Existe documento pero se debe Cruzar la informaci\u00f3n de anexos t\u00e9cnicos con la informaci\u00f3n publicada en el REPS',
        orden: 3,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Habilitaci\u00f3n de los servicios que presta la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Existe en el organigrama la dependencia pero debe internamente darse la descripci\u00f3n del cargo y su designaci\u00f3n',
        orden: 4,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Estructura org\u00e1nica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: 'No existe el archivo al momento de la autoevaluaci\u00f3n',
        orden: 5,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Registros estad\u00edsticos de atenciones por cada servicio habilitado en la Sede Visitada.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Talento humano debe hacer el ajuste de la gesti\u00f3n del conocimiento o hacer declaraci\u00f3n de la vocaci\u00f3n docente para que pueda ser publicado en p\u00e1gina web',
        orden: 6,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Vocaci\u00f3n docente en la plataforma estrat\u00e9gica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Ya hay asignaci\u00f3n presupuestal dispuesto para compras de elementos para fortalecer la RDS como casilleros por ejemplo',
        orden: 7,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Evidencias de asignaci\u00f3n de recursos para el mantenimiento y fortalecimiento de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 8,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar:
          'An\u00e1lisis de la capacidad instalada y utilizada para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Se cumple pero se debe hacer un informe sobre el uso de los espacios, llevar un registro para cuantificar su uso, por  ejemplo: uso de auditorio y de la biblioteca',
        orden: 9,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar: 'Infraestructura y medios educativos.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'La p+oliza de la UDES tiene en sus anexos especificados los nombres de los beneficiados y los programas. Por parte de la UPC existe la poliza pero hace Falta la relaci\u00f3n de los estudiantes beneficiados.',
        orden: 10,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'P\u00f3lizas de responsabilidad civil extracontractual vigentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 11,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Afiliaci\u00f3n al Sistema General de Seguridad Social en Salud \u2013 SGSSS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'La UDES entrega oficio donde se evidencia la dotaci\u00f3n. Se debe solicitar este mismo oficio a la UPC donde quede la evidencia que se hace entrega de los Elemetos de protecci\u00f3n a los estudiantes, ya que la universidad se demora en hacer entrega de insumos',
        orden: 12,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Elementos de protecci\u00f3n personal.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: 'Se socializan y queda evidencia de la actividad',
        orden: 13,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Protocolos de bioseguridad (existencia y aplicaci\u00f3n).\r\n',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Estudiantes tienen acceso a las guias, se hace la socializaci\u00f3n en la inducci\u00f3n, hace falta obtener la trazabilidad, se requere una plataforma por ejemplo ALMERA',
        orden: 14,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Existencia, acceso y aplicaci\u00f3n de las gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica y protocolos de Atenci\u00f3n',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Hay condiciones de bienestar se debe crear un Formato de uso de elementos para evidenciar el prestamo de estos recursos como por ejemplo, uso de computador y de auditorio, uso de casilleros, etc',
        orden: 15,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Condiciones generales de bienestar en el escenario',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 16,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Reglamento de pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Hay certificaci\u00f3n de UDES y tambien certificaci\u00f3n de la delegaci\u00f3n de funciones en la cl\u00ednica pero hace Falta la certificaci\u00f3n de la UPC',
        orden: 17,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Contratos especiales de pr\u00e1ctica formativa',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 18,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Responsables de supervisar las pr\u00e1cticas formativas que se desarrollan en la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 19,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Comit\u00e9 docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 20,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Proceso de inducci\u00f3n.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 21,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Sistema de informaci\u00f3n y gesti\u00f3n documental para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Tener en cuenta que \u00e9sta informaci\u00f3n puede ser cambiante de un semestre a otro',
        orden: 22,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Idoneidad de los profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Se debe trabajar en la proyecci\u00f3n de un plan de capacitaciones articulado con la UPC que las tematicas beneficien a los colaboradores que son adem\u00e1s docentes',
        orden: 23,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Plan de formaci\u00f3n continua en temas del desarrollo de la pr\u00e1ctica que incluya formaci\u00f3n en pedagog\u00eda y docencia, para el personal asistencial con funciones Docentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Recordar que siempre se debe verificar los servicios  declarado en el REPS, deben coincidir con los consignados en el Anexo',
        orden: 24,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Suficiencia de profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: 'Pendiente adici\u00f3n de clausulas en los contratos',
        orden: 25,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Funci\u00f3n docente incorporada en los contratos y reconocimientos por parte de las IES.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: 'Falta enfermeria UPC',
        orden: 26,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Registro calificado de los programas que desarrollan pr\u00e1cticas formativas en el escenario (aplica para programas en funcionamiento).',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Diligenciar la lista de chequeo para verificar que el convenio cumple con todas las especificaciones del MINISTERIO y del decreto 2376 de 2010',
        orden: 27,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Convenios docencia servicio suscritos con las IES para el desarrollo de programas activos y para programas proyectados para desarrollarse en el escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Realizar trabajo de campo para verificar cumplimiento de la delegaci\u00f3n progresiva',
        orden: 28,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Plan de pr\u00e1cticas formativas (anexos t\u00e9cnicos).',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 29,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Mecanismos de evaluaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Se deben hacer informes de para consolidar los resultados de las autoevaluaciones',
        orden: 30,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar: 'Autoevaluaci\u00f3n de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: 'Hay que trabajar en el cumplimiento de los planes de mejora',
        orden: 31,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar:
          'Planes de mejoramiento para la relaci\u00f3n docencia servicio en el escenario.',
      },
    ],
    tipo_evaluacion: {
      id: 1,
      tipo: 1,
      nombre: 'MATRIZ DE VERIFICACI\u00d3N DE LAS CONDICIONES DE CALIDAD DEL PROCESO',
      descripcion: 'EVALUACI\u00d3N ENTIDAD',
    },
    usuario: {
      id: 12,
      tipo_documento: null,
      numero_documento: null,
      numero_telefono: null,
      rol_id: 1,
      nombre_completo: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
      email: 'liyibethlozano@unicesar.edu.co',
      username: null,
      is_active: 1,
    },
    entidad: {
      id: 204,
      representante_id: null,
      tipo_documento: 1,
      numero_documento: '03',
      tipo_id: 1,
      nombre_completo: 'CLINICA 3',
      nombre_oculto: 'CLINICA SANTA ISABEL',
      telefono: '03',
      entidad_id: null,
      created_at: '2023-07-11 16:30:34',
      created_by: 12,
      updated_at: null,
      updated_by: null,
      tipo: {
        id: 1,
        nombre: 'ENTIDAD',
      },
      entidad: null,
    },
  },
  {
    id: 264,
    created_at: '2023-07-11 16:32:16',
    last_update: '2023-07-13 17:53:27',
    nombreEvaluador: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
    nombreEvaluado: 'CLINICA 4',
    resultados: [
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 1,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Naturaleza jur\u00eddica del escenario de pr\u00e1ctica.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 2,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'C\u00f3digo REPS',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 3,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Habilitaci\u00f3n de los servicios que presta la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 4,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Estructura org\u00e1nica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 5,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Registros estad\u00edsticos de atenciones por cada servicio habilitado en la Sede Visitada.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 6,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Vocaci\u00f3n docente en la plataforma estrat\u00e9gica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 7,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Evidencias de asignaci\u00f3n de recursos para el mantenimiento y fortalecimiento de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 8,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar:
          'An\u00e1lisis de la capacidad instalada y utilizada para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 9,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar: 'Infraestructura y medios educativos.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 10,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'P\u00f3lizas de responsabilidad civil extracontractual vigentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 11,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Afiliaci\u00f3n al Sistema General de Seguridad Social en Salud \u2013 SGSSS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'La UPC no hizo entrega de elementos de protecci\u00f3n personal a la cl\u00ednica y tampoco evidenci\u00f3 entrega a los estudiantes',
        orden: 12,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Elementos de protecci\u00f3n personal.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 13,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Protocolos de bioseguridad (existencia y aplicaci\u00f3n).\r\n',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 14,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Existencia, acceso y aplicaci\u00f3n de las gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica y protocolos de Atenci\u00f3n',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 15,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Condiciones generales de bienestar en el escenario',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 16,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Reglamento de pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 17,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Contratos especiales de pr\u00e1ctica formativa',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 18,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Responsables de supervisar las pr\u00e1cticas formativas que se desarrollan en la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 19,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Comit\u00e9 docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 20,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Proceso de inducci\u00f3n.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 21,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Sistema de informaci\u00f3n y gesti\u00f3n documental para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 22,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Idoneidad de los profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'La cl\u00ednica ha iniciado trabajo de educaci\u00f3n continuada. La UDES comparti\u00f3 su plan de educaci\u00f3n con la Andina y UPC no se ha logrado.',
        orden: 23,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Plan de formaci\u00f3n continua en temas del desarrollo de la pr\u00e1ctica que incluya formaci\u00f3n en pedagog\u00eda y docencia, para el personal asistencial con funciones Docentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 24,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Suficiencia de profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 25,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Funci\u00f3n docente incorporada en los contratos y reconocimientos por parte de las IES.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 26,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Registro calificado de los programas que desarrollan pr\u00e1cticas formativas en el escenario (aplica para programas en funcionamiento).',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 27,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Convenios docencia servicio suscritos con las IES para el desarrollo de programas activos y para programas proyectados para desarrollarse en el escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 28,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Plan de pr\u00e1cticas formativas (anexos t\u00e9cnicos).',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 29,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Mecanismos de evaluaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 30,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar: 'Autoevaluaci\u00f3n de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 31,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar:
          'Planes de mejoramiento para la relaci\u00f3n docencia servicio en el escenario.',
      },
    ],
    tipo_evaluacion: {
      id: 1,
      tipo: 1,
      nombre: 'MATRIZ DE VERIFICACI\u00d3N DE LAS CONDICIONES DE CALIDAD DEL PROCESO',
      descripcion: 'EVALUACI\u00d3N ENTIDAD',
    },
    usuario: {
      id: 12,
      tipo_documento: null,
      numero_documento: null,
      numero_telefono: null,
      rol_id: 1,
      nombre_completo: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
      email: 'liyibethlozano@unicesar.edu.co',
      username: null,
      is_active: 1,
    },
    entidad: {
      id: 205,
      representante_id: null,
      tipo_documento: 1,
      numero_documento: '04',
      tipo_id: 1,
      nombre_completo: 'CLINICA 4',
      nombre_oculto: 'CLINICA MEDICOS CENTRO',
      telefono: '04',
      entidad_id: null,
      created_at: '2023-07-11 16:31:14',
      created_by: 12,
      updated_at: null,
      updated_by: null,
      tipo: {
        id: 1,
        nombre: 'ENTIDAD',
      },
      entidad: null,
    },
  },
  {
    id: 265,
    created_at: '2023-07-11 16:35:34',
    last_update: '2023-07-13 17:34:58',
    nombreEvaluador: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
    nombreEvaluado: 'CLINICA 2',
    resultados: [
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 1,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Naturaleza jur\u00eddica del escenario de pr\u00e1ctica.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: 'Se  dispone del ultimo con fecha de enero que esta vigente hasta agosto 2023',
        orden: 2,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'C\u00f3digo REPS',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Existe documento pero se debe Cruzar la informaci\u00f3n de anexos t\u00e9cnicos con la informaci\u00f3n publicada en el REPS',
        orden: 3,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Habilitaci\u00f3n de los servicios que presta la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Existe en el organigrama la dependencia pero debe internamente darse la descripci\u00f3n del cargo y su designaci\u00f3n',
        orden: 4,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Estructura org\u00e1nica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: 'No existe el archivo al momento de la autoevaluaci\u00f3n',
        orden: 5,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Registros estad\u00edsticos de atenciones por cada servicio habilitado en la Sede Visitada.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Talento humano debe hacer el ajuste de la gesti\u00f3n del conocimiento o hacer declaraci\u00f3n de la vocaci\u00f3n docente para que pueda ser publicado en p\u00e1gina web',
        orden: 6,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Vocaci\u00f3n docente en la plataforma estrat\u00e9gica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Ya hay asignaci\u00f3n presupuestal dispuesto para compras de elementos para fortalecer la RDS como casilleros por ejemplo',
        orden: 7,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Evidencias de asignaci\u00f3n de recursos para el mantenimiento y fortalecimiento de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 8,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar:
          'An\u00e1lisis de la capacidad instalada y utilizada para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Se cumple pero se debe hacer un informe sobre el uso de los espacios, llevar un registro para cuantificar su uso, por  ejemplo: uso de auditorio y de la biblioteca',
        orden: 9,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar: 'Infraestructura y medios educativos.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'La p+oliza de la UDES tiene en sus anexos especificados los nombres de los beneficiados y los programas. Por parte de la UPC existe la poliza pero hace Falta la relaci\u00f3n de los estudiantes beneficiados.',
        orden: 10,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'P\u00f3lizas de responsabilidad civil extracontractual vigentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 11,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Afiliaci\u00f3n al Sistema General de Seguridad Social en Salud \u2013 SGSSS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'La UDES entrega oficio donde se evidencia la dotaci\u00f3n. Se debe solicitar este mismo oficio a la UPC donde quede la evidencia que se hace entrega de los Elemetos de protecci\u00f3n a los estudiantes, ya que la universidad se demora en hacer entrega de insumos',
        orden: 12,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Elementos de protecci\u00f3n personal.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: 'Se socializan y queda evidencia de la actividad',
        orden: 13,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Protocolos de bioseguridad (existencia y aplicaci\u00f3n).\r\n',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Estudiantes tienen acceso a las guias, se hace la socializaci\u00f3n en la inducci\u00f3n, hace falta obtener la trazabilidad, se requere una plataforma por ejemplo ALMERA',
        orden: 14,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Existencia, acceso y aplicaci\u00f3n de las gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica y protocolos de Atenci\u00f3n',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Hay condiciones de bienestar se debe crear un Formato de uso de elementos para evidenciar el prestamo de estos recursos como por ejemplo, uso de computador y de auditorio, uso de casilleros, etc',
        orden: 15,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Condiciones generales de bienestar en el escenario',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 16,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Reglamento de pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Hay certificaci\u00f3n de UDES y tambien certificaci\u00f3n de la delegaci\u00f3n de funciones en la cl\u00ednica pero hace Falta la certificaci\u00f3n de la UPC',
        orden: 17,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Contratos especiales de pr\u00e1ctica formativa',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 18,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Responsables de supervisar las pr\u00e1cticas formativas que se desarrollan en la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 19,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Comit\u00e9 docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 20,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Proceso de inducci\u00f3n.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 21,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Sistema de informaci\u00f3n y gesti\u00f3n documental para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Tener en cuenta que \u00e9sta informaci\u00f3n puede ser cambiante de un semestre a otro',
        orden: 22,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Idoneidad de los profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Se debe trabajar en la proyecci\u00f3n de un plan de capacitaciones articulado con la UPC que las tematicas beneficien a los colaboradores que son adem\u00e1s docentes',
        orden: 23,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Plan de formaci\u00f3n continua en temas del desarrollo de la pr\u00e1ctica que incluya formaci\u00f3n en pedagog\u00eda y docencia, para el personal asistencial con funciones Docentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Recordar que siempre se debe verificar los servicios  declarado en el REPS, deben coincidir con los consignados en el Anexo',
        orden: 24,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Suficiencia de profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: 'Pendiente adici\u00f3n de clausulas en los contratos',
        orden: 25,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Funci\u00f3n docente incorporada en los contratos y reconocimientos por parte de las IES.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: 'Falta enfermeria UPC',
        orden: 26,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Registro calificado de los programas que desarrollan pr\u00e1cticas formativas en el escenario (aplica para programas en funcionamiento).',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Diligenciar la lista de chequeo para verificar que el convenio cumple con todas las especificaciones del MINISTERIO y del decreto 2376 de 2010',
        orden: 27,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Convenios docencia servicio suscritos con las IES para el desarrollo de programas activos y para programas proyectados para desarrollarse en el escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Realizar trabajo de campo para verificar cumplimiento de la delegaci\u00f3n progresiva',
        orden: 28,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Plan de pr\u00e1cticas formativas (anexos t\u00e9cnicos).',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 29,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Mecanismos de evaluaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion:
          'Se deben hacer informes de para consolidar los resultados de las autoevaluaciones',
        orden: 30,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar: 'Autoevaluaci\u00f3n de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: 'Hay que trabajar en el cumplimiento de los planes de mejora',
        orden: 31,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar:
          'Planes de mejoramiento para la relaci\u00f3n docencia servicio en el escenario.',
      },
    ],
    tipo_evaluacion: {
      id: 1,
      tipo: 1,
      nombre: 'MATRIZ DE VERIFICACI\u00d3N DE LAS CONDICIONES DE CALIDAD DEL PROCESO',
      descripcion: 'EVALUACI\u00d3N ENTIDAD',
    },
    usuario: {
      id: 12,
      tipo_documento: null,
      numero_documento: null,
      numero_telefono: null,
      rol_id: 1,
      nombre_completo: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
      email: 'liyibethlozano@unicesar.edu.co',
      username: null,
      is_active: 1,
    },
    entidad: {
      id: 203,
      representante_id: null,
      tipo_documento: 1,
      numero_documento: '02',
      tipo_id: 1,
      nombre_completo: 'CLINICA 2',
      nombre_oculto: 'CLINICA LAURA DANIELA',
      telefono: '02',
      entidad_id: null,
      created_at: '2023-07-11 16:30:10',
      created_by: 12,
      updated_at: null,
      updated_by: null,
      tipo: {
        id: 1,
        nombre: 'ENTIDAD',
      },
      entidad: null,
    },
  },
  {
    id: 267,
    created_at: '2023-07-19 17:32:41',
    last_update: '2023-07-19 17:59:08',
    nombreEvaluador: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
    nombreEvaluado: 'CLINICA 6',
    resultados: [
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: 'Hace falta actualizar a fecha m\u00e1s reciente',
        orden: 1,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Naturaleza jur\u00eddica del escenario de pr\u00e1ctica.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 2,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'C\u00f3digo REPS',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Existe documento pero se debe Cruzar la informaci\u00f3n de anexos t\u00e9cnicos con la informaci\u00f3n publicada en el REPS',
        orden: 3,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Habilitaci\u00f3n de los servicios que presta la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion:
          'Existe en el organigrama la dependencia pero debe internamente darse la descripci\u00f3n del cargo y su designaci\u00f3n',
        orden: 4,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Estructura org\u00e1nica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 5,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Registros estad\u00edsticos de atenciones por cada servicio habilitado en la Sede Visitada.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion:
          'Talento humano debe hacer el ajuste de la gesti\u00f3n del conocimiento o hacer declaraci\u00f3n de la vocaci\u00f3n docente para que pueda ser publicado en p\u00e1gina web',
        orden: 6,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Vocaci\u00f3n docente en la plataforma estrat\u00e9gica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 7,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Evidencias de asignaci\u00f3n de recursos para el mantenimiento y fortalecimiento de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 8,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar:
          'An\u00e1lisis de la capacidad instalada y utilizada para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 9,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar: 'Infraestructura y medios educativos.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 10,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'P\u00f3lizas de responsabilidad civil extracontractual vigentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 11,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Afiliaci\u00f3n al Sistema General de Seguridad Social en Salud \u2013 SGSSS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 12,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Elementos de protecci\u00f3n personal.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 13,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Protocolos de bioseguridad (existencia y aplicaci\u00f3n).\r\n',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 14,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Existencia, acceso y aplicaci\u00f3n de las gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica y protocolos de Atenci\u00f3n',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 15,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Condiciones generales de bienestar en el escenario',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 16,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Reglamento de pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 17,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Contratos especiales de pr\u00e1ctica formativa',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 18,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Responsables de supervisar las pr\u00e1cticas formativas que se desarrollan en la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 19,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Comit\u00e9 docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 20,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Proceso de inducci\u00f3n.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 21,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Sistema de informaci\u00f3n y gesti\u00f3n documental para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 22,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Idoneidad de los profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 23,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Plan de formaci\u00f3n continua en temas del desarrollo de la pr\u00e1ctica que incluya formaci\u00f3n en pedagog\u00eda y docencia, para el personal asistencial con funciones Docentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 24,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Suficiencia de profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 25,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Funci\u00f3n docente incorporada en los contratos y reconocimientos por parte de las IES.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 26,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Registro calificado de los programas que desarrollan pr\u00e1cticas formativas en el escenario (aplica para programas en funcionamiento).',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 27,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Convenios docencia servicio suscritos con las IES para el desarrollo de programas activos y para programas proyectados para desarrollarse en el escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 28,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Plan de pr\u00e1cticas formativas (anexos t\u00e9cnicos).',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 29,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Mecanismos de evaluaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 30,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar: 'Autoevaluaci\u00f3n de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 31,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar:
          'Planes de mejoramiento para la relaci\u00f3n docencia servicio en el escenario.',
      },
    ],
    tipo_evaluacion: {
      id: 1,
      tipo: 1,
      nombre: 'MATRIZ DE VERIFICACI\u00d3N DE LAS CONDICIONES DE CALIDAD DEL PROCESO',
      descripcion: 'EVALUACI\u00d3N ENTIDAD',
    },
    usuario: {
      id: 12,
      tipo_documento: null,
      numero_documento: null,
      numero_telefono: null,
      rol_id: 1,
      nombre_completo: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
      email: 'liyibethlozano@unicesar.edu.co',
      username: null,
      is_active: 1,
    },
    entidad: {
      id: 208,
      representante_id: null,
      tipo_documento: 1,
      numero_documento: '006',
      tipo_id: 1,
      nombre_completo: 'CLINICA 6',
      nombre_oculto: 'CLINICA BUENOS AIRES',
      telefono: '006',
      entidad_id: null,
      created_at: '2023-07-19 17:32:33',
      created_by: 12,
      updated_at: null,
      updated_by: null,
      tipo: {
        id: 1,
        nombre: 'ENTIDAD',
      },
      entidad: null,
    },
  },
  {
    id: 268,
    created_at: '2023-07-24 19:03:10',
    last_update: '2023-07-24 19:18:24',
    nombreEvaluador: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
    nombreEvaluado: 'CLINICA 7',
    resultados: [
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 1,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Naturaleza jur\u00eddica del escenario de pr\u00e1ctica.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 2,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'C\u00f3digo REPS',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 3,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Habilitaci\u00f3n de los servicios que presta la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 4,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Estructura org\u00e1nica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 5,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Registros estad\u00edsticos de atenciones por cada servicio habilitado en la Sede Visitada.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 6,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar: 'Vocaci\u00f3n docente en la plataforma estrat\u00e9gica del escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 0,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 7,
        condicion: 'ASPECTOS GENERALES',
        aspecto_evaluar:
          'Evidencias de asignaci\u00f3n de recursos para el mantenimiento y fortalecimiento de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 8,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar:
          'An\u00e1lisis de la capacidad instalada y utilizada para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 9,
        condicion: 'CAPACIDAD INSTALADA',
        aspecto_evaluar: 'Infraestructura y medios educativos.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 10,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'P\u00f3lizas de responsabilidad civil extracontractual vigentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 11,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Afiliaci\u00f3n al Sistema General de Seguridad Social en Salud \u2013 SGSSS.',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 12,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Elementos de protecci\u00f3n personal.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 13,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Protocolos de bioseguridad (existencia y aplicaci\u00f3n).\r\n',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 14,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar:
          'Existencia, acceso y aplicaci\u00f3n de las gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica y protocolos de Atenci\u00f3n',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 15,
        condicion: 'SEGURIDAD, PROTECCI\u00d3N Y BIENESTAR',
        aspecto_evaluar: 'Condiciones generales de bienestar en el escenario',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 16,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Reglamento de pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 17,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Contratos especiales de pr\u00e1ctica formativa',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 18,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Responsables de supervisar las pr\u00e1cticas formativas que se desarrollan en la IPS.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 19,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Comit\u00e9 docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 20,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar: 'Proceso de inducci\u00f3n.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 21,
        condicion: 'ORGANIZACI\u00d3N ADMINISTRATIVA PARA LA DOCENCIA SERVICIO',
        aspecto_evaluar:
          'Sistema de informaci\u00f3n y gesti\u00f3n documental para la docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 22,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Idoneidad de los profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 23,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Plan de formaci\u00f3n continua en temas del desarrollo de la pr\u00e1ctica que incluya formaci\u00f3n en pedagog\u00eda y docencia, para el personal asistencial con funciones Docentes.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 24,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar: 'Suficiencia de profesores para las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 25,
        condicion: 'PERSONAL DOCENTE',
        aspecto_evaluar:
          'Funci\u00f3n docente incorporada en los contratos y reconocimientos por parte de las IES.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 26,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Registro calificado de los programas que desarrollan pr\u00e1cticas formativas en el escenario (aplica para programas en funcionamiento).',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 1,
        calificacion: 100,
        observacion: null,
        orden: 27,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar:
          'Convenios docencia servicio suscritos con las IES para el desarrollo de programas activos y para programas proyectados para desarrollarse en el escenario.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 28,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Plan de pr\u00e1cticas formativas (anexos t\u00e9cnicos).',
      },
      {
        tv_visual: 1,
        tv_documental: 0,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 2,
        calificacion: 67,
        observacion: null,
        orden: 29,
        condicion: 'PR\u00c1CTICAS FORMATIVAS',
        aspecto_evaluar: 'Mecanismos de evaluaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas formativas.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 30,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar: 'Autoevaluaci\u00f3n de la relaci\u00f3n docencia servicio.',
      },
      {
        tv_visual: 0,
        tv_documental: 1,
        tv_entrevista: 1,
        val_cond: 3,
        calificacion: 33,
        observacion: null,
        orden: 31,
        condicion: 'CULTURA DEL MEJORAMIENTO CONTINUO',
        aspecto_evaluar:
          'Planes de mejoramiento para la relaci\u00f3n docencia servicio en el escenario.',
      },
    ],
    tipo_evaluacion: {
      id: 1,
      tipo: 1,
      nombre: 'MATRIZ DE VERIFICACI\u00d3N DE LAS CONDICIONES DE CALIDAD DEL PROCESO',
      descripcion: 'EVALUACI\u00d3N ENTIDAD',
    },
    usuario: {
      id: 12,
      tipo_documento: null,
      numero_documento: null,
      numero_telefono: null,
      rol_id: 1,
      nombre_completo: 'LIYIBERTH LOZANO GUERRERO',
      email: 'liyibethlozano@unicesar.edu.co',
      username: null,
      is_active: 1,
    },
    entidad: {
      id: 2,
      representante_id: null,
      tipo_documento: 1,
      numero_documento: '2',
      tipo_id: 1,
      nombre_completo: 'CLINICA 7',
      nombre_oculto: 'CLINICA SANTO TOMAS',
      telefono: '2',
      entidad_id: null,
      created_at: '2023-05-30 22:52:52',
      created_by: 12,
      updated_at: null,
      updated_by: null,
      tipo: {
        id: 1,
        nombre: 'ENTIDAD',
      },
      entidad: null,
    },
  },
]);
